想上Microsoft官網買laptop,有咩要注意？

睇中左呢部，想用集運買，有無人有經驗分享？

想問下
1. 有無得加全球保？
2. 用集運洗唔洗報tax?
3. 如果送黎有野壞左搵邊個賠？有無得買保險

推